我覺得連登已經俾d auto reply bot 搞死左

話就話宣傳
但睇得多都厭
根本呢種宣傳會令人反感 唔想再睇po
咁同五毛洗版有乜分別
有人因為咁block 9左d bot
咁又有一班人又認為d bot 已經宣傳左 少左推行動po

呂麗瑤出左黎之後多左幾個bot 搞死連登

我人手推，唔係BOT，只限今天，請勿見怪

政府借減碳排放為名，要向中國買電

「長遠減碳策略公眾參與」詻詢今日截止
快啲將你既意見SEND EMAIL去： comments@susdev.org.hk

✏參考意見✏

致可持續發展委員會成員：

「長遠減碳策略公眾參與」諮詢中，當局建議以「 更緊密的區域合作」向中國購買零排放電力，然而本港電力穩定度遠高於中國南方電網，擔心向中國買電會帶來電力不穩，影響本港金融、航運、交通、以至市民日常生活。

此外，《巴黎協定》為一些面積小、欠缺天然資源的小島嶼發展中國家(Small Island Developing States,SIDS) 如新加坡、斐濟等，可因應它們特殊情況，制訂關於溫室氣體低排放發展的策略。
由於香港地少人多，局限可再生能源發展，亦缺乏天然資源，可選擇的減排策略有限，與其他小島嶼發展中國家情況面臨同樣的挑戰。

就此本人有以下意見：

一. 聯網供電會損害供電穩定，故此反對進一步向中國買電，反對採取更緊密的區域合作，香港應以本地發電為主，確保電力穩定；
二. 遵照2014年未來發電燃料組合諮詢，增加本地天然氣發電及可再生能源比例，代替區域聯網；
三. 爭取香港以地區名義，直接向政府間氣候變化專門委員會(IPCC)匯報減排策略；
四. 爭取以發展中國家/地區(Small Island Developing States) 名義，因應香港的情況，以更彈性的方式履行《巴黎協定》；
五. 放緩人口增長，收緊移民政策，減低整體耗電量；
六. 制訂具體香港再工業化政策，加強本港農業及回收業的支援，減少貨物入口時的碳排放。

好煩
Block極都有

其實唔會睇

拿，一開始我就十卜你哋既
但係多得濟我就實block你哋

老老實實，藍絲我都唔會block，一言堂冇意思，洗版就一定block，阻人討論發表意見，衰過藍絲五毛

bot問題已經提左好多次
仲唔改係唔係想玩死成個運動

真係好撚煩,阻住睇POST

冇心機睇

想講好耐，推

推上熱門

唔想理了

d圖海食哂我嘅data。

利申唔係bot 係人手覆 就係因為見到大家係又推唔係又推 所以先想諗下可唔可以搞搞佢統一下啲資訊 比要要開放討論嘅討論 宣傳嘅宣傳 新聞嘅新聞 其實真係流失左好多重要嘅post 例如

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

推香港警暴上國際祝佢地冚家富貴！！讀Law港女尋人向聯合國呈請之第一期報告

[立會] 整左個APP 方便查立法會資料

求全人類同我入黎！「香港眾議院」有無得諗？救唔救到義士？！［超長文論述 (多字) ；齊入黎集思廣益］

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

致想認真討論嘅連登仔們： 搜尋功能幫到大家，唔好期望啲正經post 會上到熱門，自己search 把啦！

如果阻到大家討論 會停 唔好意思~

你地唔推post 咪迫人要咁樣文宣囉

我覺得行動post洗版冇問題，但控制下篇幅好
太長真係影響睇post

咪撚洗版屌你老母

ban bot 啦

太大幅

見一個BLOCK一個
搞到有時都唔知有咩活動
要睇FACEBOOK先知

我sor 鳩 唔好意思 但可唔可以睇下我打咩先

晨早block晒

啲BOT等同睇YOUTUBE片一開始迫你睇幾分鐘廣告
然後再睇一陣又一堆廣告打斷

有行動開個獨立POST 喺嗰度討論嗰度推仲好

根本就唔會睇

講到口水乾
已經唔撚想睇
一個 post 三成 bot 五成推

我想問點解會有呢個想法
我自己都有時會幫手係reply宣傳
我個人咁做 係因為 大把行動post推唔到啊
都係頭2-3個reply姐 如果睇內容可以阻你幾秒碌落去
如果行動post推到上水 我地就唔使係咁reply宣傳喇
我想講 好多行動post文宣post日程post重要post推唔起 但謠言未fact check既post就推到上熱門
連登仔好多時都未知道了解曬所有核彈同行動
再加埋係無account既中年人呢?
大家down左twitter未?
文宣有好多種 我覺得係reply到宣傳都係其中一種做法
如果行動post推得起 我地都唔會咁做
Btw我係人手reply 唔係bot
PS我自己本身都有整自己果區既連儂牆既
想講整連儂牆既人都越黎越少 airdrop都越黎越少

屌你老母呢個 post
三十幾comment 有六七個 bot

精簡少少

因為連登已經係同溫層, 個個都有方法睇最新資訊
應該多d討論, 而唔係單方面灌輸資訊

根本上得黎
一係就一早就出你貼唔貼都會出
一係就冷氣軍師你貼唔貼都唔會出
唔通有前線前一天仲未知聽日有乜事要靠個bot提咩

屌你哋啲bot 金剛棒仲要一個po 覆幾次
頭一版已經有幾個呢呢啲bot 阻住睇野

認同，應大眾一齊減少廢回覆

真心肯定係同溫層咩?
今日匯豐果個集會都係即日先push
大家應該係討論 而唔係態度咁差一味屌
行動post推得起 我諗唔會有咁多reply宣傳

個post唔係討論你講嘅嘢，啲人睇頭2句都係會照skip

唔怪得d活動冇人知 少人到

不如叫連仔攪個置頂function
過幾千同意嘅行動po 直接上頂至行動日期
唔好個個咁圖海洗 浪費data 阻礙討論空間

建議：
1. 每個活動主力推一個行動post，入面可以瘋狂not
2. 其他post出一個簡短行動宣傳回覆以免影響正常討論

其實而家咁樣會好似廣告咁令人唔想上連登，間接令行動少咗人

大家努力

建議：
1. 每個活動主力推一個行動post，入面可以瘋狂bot
2. 其他post出一個簡短行動宣傳回覆以免影響正常討論

其實而家咁樣會好似廣告咁令人唔想上連登，間接令行動少咗人

大家努力

我地會員有得block 都block唔哂

cd-rom 局睇 冇得skip

煩到唔想睇 所以活動冇人知 冇人去

就係俾垃圾bot 搞垮趁運動

sorry，頭先洗左一輪版，只因今日長遠減碳諮詢deadline，全程人手手動推，冇用bot。如果阻住大家睇post，十分抱歉。

btw，建議連登可以將啲疑似auto reply bot既reply變成preview mode，會員可以揀全部preview都睇/全部唔睇

你肯定bot系好心

對家病毒文宣初步成功

至撚煩同反感既係
啲字又大又細又唔同顏色

抗爭心態都冇 你含撚啦屌你老母

多得滯 同埋啲字太密密麻麻 變咗同廣告一樣 個腦會自動過濾

你依個都ok啦
唔係要係咁碌碌碌碌碌落去

我都覺，要宣傳既開個post推上熱門，唔好再洗版，求下各位巴打

推到巴打們睇到

之前都飛左佢就算
後來真係忍唔撚住block左
想睇個同po有關既回覆都要碌到仆街
煩撚過閪

同感

呢個post真係要推上熱門

真

我7月黎連登時都未比bot黨攻陷 而家真係越黎越多好煩

真心 每個po第一個留言一定係宣傳 其實大家都知 唔需要太多

That’s why I blocked you ar

連仔可唔可以bam

我都係一開頭頂下先，
後尾發現，唔係唔同資料去覆你宣傳，
而係洗你版叫佢唔好洗
屌佢老母仲要洗多一野

929全球AntiChianzi 推左幾日都上唔到熱門...
個個掛住推陰謀論post 做神探，行動 post無曬

各位幫手推推929行動post！
有曬929 AntiChinazi世界各地TG group（入channel條link搵）、有曬文宣，而家929 TG group公海連口號、吉祥物、宣傳campaign都有

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會 #929GlobalAntiTotalitarianism

支持減少bot
搞到d人覺得宣傳足夠就唔推行動po

見到有啲巴絲都話係人手推
有冇諗過 可以直接人手推
你想大家睇個個post

另外
千奇唔好堅持一個固有嘅模式
不斷試 不斷做
會試到新玩法

可以熄用數據時自動download圖

明點解要存在bot搶頭位 但一張圖咪算 屌你圖海咁撚樣

香港人日程表提醒事項
— 921屯門/元朗靜坐 922新城市 927遮打 929全球集會 —
[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【義士唔係Condom】927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

[溫故知新] 如何正確隱藏身份

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

其實個個post一碌落去就幾個呢啲reply真係唔會睇

系你老母

早就應該禁bot
次次二樓都係bot reply

其實連登洗真係冇用 要出去宣傳先有用

非常認同

同意

用我實際體驗，有啲野係有deadline，例如政府諮詢，但係個post又真係推唔起。當條deadline殺埋身，咁除左洗版、搶係第一版回覆，又真係無乜方法

咪撚再整auto reply bot啦屌你老母

推
跟本直接飛走唔睇
想多人知就開post啦 自然有人推

不要問，只要 retweet

盡量精簡啦ching
好感激你落力做文宣
但次次見到呢啲都係直接skip

覺 有啲認真討論post 阻住曬

太撚多post
寧願你一個集中討論post好過個個post洗

其實我已經唔靠連登，連登一早被攻陷左

係同溫層度洗做咩

好撚同意，入個個post個個留言都一樣真係唔撚想碌落去

推

有啲同意 但間唔時又會睇到啲自己未睇過既行動po
主要係啲圖好多好煩
或者咁
轉用縮圖？

我用digital marketing角度同你講
因為D BOT post又長又重覆又難睇
係現今世代，冇人有耐性睇篇文，仲會同你碌?

成日都阻住搞到討論唔到

Agree

今日風向，宣傳既人有問題

收皮啦P牌

全部bot block晒

斷章取義到你咁

如果每個bot每出一個po都去行動po推一下，一定上到熱門

真心？

咁靠d 咩
telegram 幾百個group 亂到仆街
有無咩group 必睇
定係而家開始唔靠網絡
咁我地呢班和理非好難跟

晨早應該bam班bot狗

Bot 根本反效果

只係覺得集中推行動post會好啲
就算人手推都唔好整到水蛇春咁長
盡量精簡啦

不分化不割蓆

其實真係好撚煩你宣傳一句半句冇所謂但係足足過千字洗版
已經冇心機再睇落去

連行動戰略post都比佢地騎劫哂
搞到有優質post都好難討論

如果同你講做過實驗1個鐘推到500個留言先上到熱門都唔夠一個垃圾po 咁容易上熱門？

bam bot呀

呢樣真，宣傳一句半句吸引力大好多。N張圖/千字文其實會直接無視

啊..我以為我太西先覺得啲圖海煩
我明文宣很很很重要，但手足可唔可以縮細些少，同唔好一次sd咁多
有時見到啲po急住睇最新消息，要碌好耐先飛得走啲圖

Push
Bot手足睇睇佢

我估9成人見到bot係飛過 唔係睇

正常已經block左

標題撚 就輸撚其實係一撚樣

真呀，而家上熱門要撞手神，同埋有啲唔popular既議題，冇乜人特登撈返起啲有關既post

P牌推唔到post
推post爭拗留番俾你地自己檢討了

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會 #929GlobalAntiTotalitarianism

我唔識IT, 就日日手動轉載既
你地block我無問題,只係可唔可以click入去睇左再block
你估我好想係咁ctrl c ctrl v
但出面咁多通靈post何妖post狗狗婚禮post,我真係唔知你地有無睇過,唯有咁做

你咪五毛囉

真，好煩 仲水蛇春咁長
要睇嘅都睇左，阻住睇留言

唔係指責推垃圾po既人而係指責幫手推post 既人 果然係標準連登仔

贏左啦咩？
bot既內容你唔想睇直接碌過咪得
冇必要為咁小既事分化做緊野既手足

認同
會直接skip頭十個留言

其實好多人都會飛晒直接唔睇，不如諗個特別啲嘅標題推上熱門啦

其他完全唔關事既都有BOT推，阻9住正常睇po

直接開個wall po最近活動日期如何？

前排有張文宣仲要用小丑回魂張相
我本身睇完套戲已經好撚驚
佢老味幾個post都俾我碌到呢張文宣
即刻block撚左

我係人手自己一個推

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

push

有時真係唔想睇

水蛇春咁長
喺同溫層宣傳把撚，留返啲資源叫多啲巿民參與啦
試過同一張圖連po十次，根本惡意，要脅你，逼鳩人加入你個行動

好簡單，ban晒佢哋

真，果d bot貼既文宣，我一張都無睇過

點解我唔明

問題就係咁長q既reply係無人想睇
認真 唔readable po黎係無乜意義

其實真
要推行動應該開個行動po自己推
一開po頭半頁都係廣告點爬文

成人台打打下j彈個文宣出嚟搞到我冇性趣

auto reply d水蛇春咁長嘅文宣，其實大家都唔會細心睇，又搵行動資料就自然去搵返行動post，反而會令人冇心機睇原本個post嘅回覆

不割，可改進

呢樣真 碌極都仲有 馬撚咁長真係屌你老味

求其咁一個post234樓隱藏左回覆

遲早又要連仔出手，限住呢啲AC每個鐘只可以留一次言

其實唔會有人睇

Agger

問題有二
一. 佢地文宣內容太長 圖太多
影響正常討論

二. 佢地個個post 都po, 五毛同時不斷開post
變相令有用既post 好易沉底

其實有bot
我覺得冇乜問題
但係你唔好太長囉

一幅圖
再簡單可能有啲口號咁講晒所有嘢
文字五行內我都會睇
但你如果太多我覺得真係不可接受
我要求連仔搞搞佢
太長嘅唔俾post

好似最近
呂麗乳搖
呢條友下面最近post啲嘢咁
簡單 再加多一幅圖 我覺得OK

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

連仔幾時出頂置呀

Push

啲bot應該推行動po推到長期熱門而唔係個個po衝入去洗

你咪覆完人個post再喺下面宣傳
大佬你而家係spam緊野

個個POST都幾個BOT碌都碌都手軟
已經BLOCK左
根本有心睇既唔使靠你洗板BOT

呢個真

又hide多個

唔去了 悶啦 都無嘢玩

我唔介意bot,
但唔該同我一張Gif解釋晒所有事

同一張圖睇十幾次…
根本連登作為運動要點
內部文宣已經足夠

有種心態係唔上熱門等於冇人知
根本上得連登要識收風既都follow曬tg
唔識既打下關鍵字自然搵到
仲有知既一早知,佢就好似老母咁5分鐘提你一次
去到邊都見到,煩到唔block唔得
得啦,知啦,一早知啦,唔撚洗係咁洗板下話
結果就係變到一個活動分拆10幾個post
個個主題唔係已死已輸就屌鳩人既就係咁推
集中討論就沉曬底,
我都唔知做緊乜

睇到冇data

bot,陰謀論,fake news 成功搞死連登
鬼我地控制唔到，
係希望真心膠（如果有）好收手啦

一兩句先睇，長文一定唔會睇

一早講咗 嗰陣好多人支持要咁煩 你話覺得煩會俾人屌分化撚文宣都頂唔到就返屋企

我唔覺煩
不過真係好快會麻木
人手推仲好

真心好撚煩 屌 cm都唔撚想碌

有用po推得起既話根本唔洗咁做。望住成堆有用行動po文宣po沉哂底，熱門又上唔到又無人幫手推，唔去其他po宣傳，真係即刻就沉哂底無人睇到。
你地開過po都應該明白，眼望住熱門成堆膠po，出行動po既人梗係會想做啲野。
佢地啲資訊唔係無用，都唔係垃圾內容，我覺得無咩問題。唔想睇咪飛左去，滑多兩滑姐。

推
我唔覺得auto reply既手足既內容係唔好
樓主玩分化仲咁多人和應

D bot撚見一個block一個

[行動］［主線］
如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是諗到不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。

有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

同輩 share 再深入討論
一個細 group 咁做
要有一兩個人 lead 到下

[大佬呀爆data呀］即係咁，你地宣傳都唔好個個 post 貼圖呀大佬

之前都開 post 不過俾人屌番做咩唔熄 data

都好，咁先真係傾到嘢，同唔駛吓吓打開口牌

Auto reply宣傳作用接近零
但就好影響其他人睇post ，久而久之，大家都少咗入post睇內容同討論

我自己計
有四個，廿人左右既 group
連登既作用係俾我地快速 share 啲新聞
基本上冇人會再留言，但會係 group 討論
個班五毛諗住係連登有人真係講戰術同真討論，咪傻啦

冇架
你睇我，做咁多資料搜集
人地報紙同 Jeremy 都用左去鋤機管局仲拎左信回覆，連登唔自推就冇人睇
而家啲野放 Twitter 算啦

最撚主要係D人唔撚聽人講
成撚日話咩兄弟爬山, 明明個行為方向錯到仆街
見到有人出POST就死跟爛跟 唔用下個腦去諗背後有咩意義

1. BOT問題一早有人提出, 無人理 反而屌9你 我已經BLOCK左就算
2. 10點叫, 由第1日我已經反對, D人唔係屈你係對家就叫你忍忍忍 問佢成個活動有咩作用
佢答你知有同路人 屌你老母閪咩, 200萬人上街重唔夠多同路人呀? 再講又話release stress, 你想release咪去做運動 練下氣 出黎遊行都有氣用啦 係到鳩叫有咩撚野用呀? 最後就叫你忍下 自己塞耳仔 我未撚見過一個活動影響自己友休息重要去忍

我都覺得呢排怪怪地，經巴打一講，原來係bot 問題

某程度上，強逼人地睇自己個post都係一種獨裁，回覆同標題無關嘅嘢應該要趁早禁止，包括推post，如果唔係只會越黎越多人咁做，到時禁都禁唔到就玩完

佢地覺得自己擇善固執

會information overload ignore左。

你解釋幾好原因都無用，事實就係你地個方法解決唔到問題，仲阻礙其他post既討論

Bot唔係問題係好長內容問題先係問題
重要有on9去覆 搞到睇留言睇得好辛苦

啱，慢慢地下化，悶聲發大財，之前已經見過幾個係度爆響口，明明行得通，結果搞到自己事敗，或者累到救過佢既人，要刪post
另外連登啲個公海近排提供既養份愈來愈低

其實係。一開po前面全部係bot，想討論下都俾佢哋洗曬。
講真，個行動有價值啲人自然會跟架啦，就算有人理，咪學其他台咁樣，一個action集中一個po自己推抱佢咯，乜撚po都要霸頭位有乜用

一早講左bot洗到人厭惡，令人一見到文宣就skip
個陣重有人話：「我唔理，總之想人入機場，你咪block飽佢」

已blocked , thanks

之前仲要係金剛棒咁長
連仔block又會俾人鬧

再嘈屌9埋你

你係咪5毛?

點解要反文宣?

拍得住共產黨

應該獨立開po嚟推
喺其他po最多貼link

否則成篇文達落嚟，只會妨礙討論，影響閱讀意慾，兩敗俱傷

宣傳還宣傳 可唔可以精選 1、2張圖 同埋30字以內講完
蛇春咁長邊啲人有耐性睇呀 只會飛哂唔睇咋

搞死場運動，因為d人麻目哂

唔想睇直接block咪得

已經block左幾隻bot
我要搵行動資料唔駛睇佢地都知

會miss 留言 或者碌極都碌唔到落去

同連儂牆一樣 都係做多好過做少
多一個人停落黎睇就多一個手足
但又真係有啲太密
有冇得較某啲post先reply bot

上得連登基本都知有咩活動，要洗板就應該去fb

用細一size字會好啲

其實唔撚關事既post都洗版真係太煩

我諗大部份人睇睇下post見到bot都係會一鳩碌走算

下下一大篇野，根本冇幾多個真係會睇

又會阻住人睇post

贊成

又長又冗 鬼有人睇咩

唔鐘意共產黨離開香港咪得

啲圖海真係... 其實重要嘅，點都有人會幫手推上熱門，反而autobot會令人自動skip個post

我而家一入post 就㩒熱門回覆
直接skip bot

推呀！！

我覺得唔需要每個post都留啲同嗰個post唔關事嘅嘢，一大堆唔關事嘅留言好阻礙討論，而阻我真係碌走哂

建議
- 分返開一個個post，標題寫明係[行動post]畀大家推仲好
- 連仔置頂每日行動post

同意
推到亂晒
下下一支金鋼棒ban落黎
想討論都難

見bot即block, 煩撚到仆街, 一大段文宣阻撚住睇post

就咁一張poster冇問題
但好撚長個啲可唔可以收收皮
呂巴成功都係因為淨係得架飛機同活動title，which佢而家都做緊
你地可唔可以學下佢
每次入po想睇回覆頭個幾個全部洗版完全唔想睇
反而會kum左重要msg阻住討論⋯

不如叫連仔開個台係用黎放日程活動post？

呢樣真
根本搞到人訊息疲勞

我選擇無圖模式。app 有得較

bot已block
唔想但太多了

字體大真係好惡頂，可唔可以只係大小小？屌
你開工偷手機－碌落去ｄ字大到隔２個位ｄ同事都睇燃到，老闆成日行過點燃碌落去睇呀？
到放工坐巴士費事旁人都唯有將ｄ字set到最細，睇到幾燃眼攰，屌你最慘追post時間落後哂

其實我已經習慣pass 左佢碌落去睇留言

惡意程式洗版，點解唔處理

認真，主線前俾你洗一晚版我覺得冇乜所謂
日日都洗我覺得真係多咗

自己出個post 貼link會好啲

SmarTone: 你的本地數據用量已達到此計劃之上限, 你仍可繼續使用流動數據服務, 而速度亦沒有限制或數據用量上限。根據FUP (公平使用政策),你使用網絡之優先次序將因應當時網絡情況而相對較低。

好彩有 join fup

但粒電就...

想講一見到果段野就自然會碌走左 真係唔會睇

借推
緊急 義士被自殺&聯署「派遣美軍到港進行人道救援」

因為你係五毛吖嘛

一早block撚咗

721 811 831 新屋嶺

入埋其他台洗又點睇
跟住唔小心上咗熱門又屌
破壞討論氣氛

想講好耐，真係好煩，有啲仲要唔係行動同緊急嘢，完全違背咗最初嘅用意

啱啊，煩撚到仆街

agger...

係連登洗有撚用咩 係就學班now sales上facebook洗啦

咁耐都唔 bam 可能已經默許咗佢哋咁做

只要有人認為某啲資訊好重要

就可以開 bot 洗板

完全無規管

失去討論區原意

推到連仔做嘢

高登

連仔set 到遊戲台手機台post 都上到熱門就屌我哋
直接改吹水台熱門做時事台熱門咪算

點為之垃圾 post

想講好耐又驚比人屌
睇得多真係覺得好撚煩
入每一個post 頭幾個必定係bot
仲要水蛇春咁長
認真我根本完全唔會睇
其實咁做係想人留意啫
但根本係無用加上令人反感嘅 可唔可以收斂下

講完唔改就一律當係對家處理

根據佢哋講法就係佢哋懶
咩開連登app就淨係會睇熱門
撳多個掣返去時事熱門都懶

我連block你都冇興趣🤗

痴撚線，為咗上熱門你哋已經走火入魔，破壞討論仲可以聲大大

其實有時我會自動skip咗#2 #3因為真係冇必要睇咁多次同一個”廣告”

真, 煩撚過閪, 比你兩三行都可以接受, 太長真係會令人skip左其他認真討論內容

咪係睇吹水台就梗係乜台都
自己一向係入時事台㩒熱門
唔知點解好似淨係睇吹水台熱門咁

試過一早開十條8條
都係完全一樣廣告

行動/資訊 仲大獲
我準備好出個交通

一條長過馬撚全圖宣傳
再兩三個活動預告

基本上發緊夢唔會睇
你點可能企係度慢慢等宣傳圖？

係場內 絕對冇時間等佢一堆野

做冷氣都死
我報個交通一出已經係變圖

街上你根本冇可能咁等
突發事太多

眼見行動po上唔到熱門
反而成堆膠po上熱門
係你都唔憤氣想推上去啦
而且大佬 連登不嬲唔係熱門無人睇
Reply bot內容係劣質咩？
唔想睇咪滑多兩滑飛左佢囉
講真唔係靠佢地咁宣傳好多行動po我都睇唔到
以前攬炒巴出po都係靠咁樣宣傳嫁
依家借個位宣傳就叫破壞討論
咁五毛留個言係咪連登就淪陷阿？

依家我唔係話reply bot唔煩
我係屌緊樓主分化阿on9

推 太長真係好煩厭 同埋都只係會得同溫層知

可能牙連本身都好鍾意呢種宣傳手法

其實講左好耐

你地一日24小時mon住連登？

冇人理

bot 連五毛post都推

問過
佢哋話懶得專登入時事台

block哂咪得

街外人無ac 嘅會好趕客

block咗好多，其實效用不大

Bot唔係問題，但咁撚長點睇

同以前舊燈D 罵戰手法一樣, 令人唔想睇落去

有啲撚屌入埋其他post 屌人抗爭傾休閒野
cls

係
實在太多

個撚個都bot
一開post 1秒跟機

咁好影響真正有用info流通

同感...宣傳歸宣傳，阻礙討論就是問題。連仔應該去處理的。

同意
個個都又長又大字又頭位防礙閲讀
唔理佢人手定bot我都會全部block

其實自推x連都好煩
可唔可以改到回自己文冇推文效果？

其實現場好難
或者想俾交通但一野又推走哂

太多太長係相當唔方便

費時完全block佢地 但係實有班on9 quote埋佢地水蛇春留言

開一個行動post 係時事台熱門置頂 集中討論仲好
啲人想睇一禁入時事台就睇到
置頂又可以當宣傳

人哋講事實都叫分化
有無咁玻璃心呀
少少批評都抵受唔住點做到大事

仲有我屌你呀
熱門一向都係全連登台共用
唔係淨係畀你時事台用㗎
想淨睇時事熱門post咪上返你時事熱門分台
定你連點上都唔識
要捉住你隻手仔教埋你上？

system都會縮短舊reply
還可以接受

但太多太長宣傳
無論打正選定做後備位
都好唔方便

同埋會令人自動skip依啲junk message
得不償失

樓主講得啱

一次都算 po幾次嗰啲我真係屌你老味 阻住討論 屌鳩你又唔係 唔屌鳩你又唔知自己阻住人

true

Agree
唔想睇post 依家

其實可以淨係貼行動post條link去其他討論post
咁就唔洗咁長

見一個block一個 唔理佢係唔係p牌仔
咁撚鐘意推返去推你老母

今日吹風：
1: 開始少人
2: 文宣post 好煩

覺得堆bot洗板煩係人之常情
咁都要畀你標籤
惡到

Blocked
真係煩
明明行動post又好檢討post又好
一開就成堆嘢彈出嚟
咁同行軍嗰陣不停喺自己友耳仔邊係咁講嘢嘈住晒有咩分別
收手啦唔該

根本就會飛咗嚟睇。

仲要搞咗成個幾月都係咁
admin一定好得閒

講下道理啦斷章取義
睇下人哋屌緊咩得唔得

等睇你畀佢當五毛 block

唔係風黎 一早已經有人講

宣傳要有爆炸性先有用

太多會資訊疲勞 反而影響參與度

同路人反思下

一有休閒po多啲人討論上熱門 就入去係咁屌人 痴撚線㗎咩屌你老母

應大幅宣傳時事熱門台

想關注返時事台嘅熱門post咪入返時事台熱門

agree

Ching你唔好搞錯
我唔係reply bot唔該唔好屌錯人
我只係覺得佢地無問題
樓主事實上就係帶緊風向屌班有做實事既人啵大佬

笑撚死你估我無上時事台熱門睇？
我係講緊好多人只係睇熱門
唔會入時事台睇po
我代表唔到全世界
唔係我一個睇完時事台熱門全世界都睇到

已block晒
我只想睇討論
行動圖自己唔識搵咩...

agger
太多bot阻住搞到本身個po都冇心機睇

仲要一個比一個更長

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

連仔做嘢。

tui

倒米宣傳。

Auto bot 真係好影響討論
令人無曬心機睇

洗版 = 倒米，要屌。

真係好煩
個個REPLY都十幾張圖，張張都一樣
碌到手軟都未見到大家點樣討論，直接出POST

雖然我唔會block 你地 但係好多時冇停底睇

不如放post 個link 一齊推啦

其實想推post 直接自己推文覆咪得
都唔明點解其他用圖海 一大堆字洗版
我都頂唔順blocked 左幾個

覆我內容嗰三個人有兩個都比我block左我睇唔到
而我只會block五毛

講咗乜你自己參透下

同埋搞到好多舊post膠post都推咗上嚟 , 我身邊好多人都同我講少咗上嚟睇嘢

所以因為BOT 所以你地唔推文宣POST? 如果係香港抵輸

以後大家唔好宣傳啦 有人去自然會去 加油

同意，有時真係睇到幾煩

見一個block一個

你都 on9 既，咁樣先宣傳到既就代表個活動唔入人心囉
呢個世界有 whatsapp telegram Facebook 同朋友架
呢個係討論區
你會唔會見城市論壇每三十秒去廣告架，唔會架嗎，人地討論中間先去廣告架嗎

好多人都覺得宣傳方式有問題
而唔係宣傳有問題

同路人有冇必要咁講野而唔反思現有方式係咪真係有改善空間？

你推文宣咪係自己個post推飽佢囉

1）要精簡 ，成千字邊個會睇
2）顏色太花又大細字 似假文
3）建議縮細字size令睇過/唔想睇既人無咁反感

7. 推Po直接打「721 811 831 新屋嶺」/
貼文宣圖，唔打「推」

宣傳唔緊要， 水蛇春咁長就好煩

根本要限制D BOT咁樣洗法
推死一個原POST都OK
個個POST都洗
我依家都直接飛左
同冇推廣到D活動冇分別
上次和理塞詳情我要問人先知
原來BOT有講到
但比我飛左

熱門撚走火入魔

佢地都唔聽人講野， 算啦

好多人會直接skip咗啲bot comment (包括我)

呢個問題真係要正視

咁多人留言話內容太長， 盲咗？ 睇唔到？

咁多人好聲好氣冇人聽， 本來我冇block ， 今日開始會block晒佢

呢個比喻真心正

我覺得本身已經係行動post
或者同而家抗爭有關嘅post可以唔洗再貼

入得去嘅都已經講緊相關嘅嘢 本身已經留意開
唔需要再特別宣傳
反而係唔關抗爭事嗰啲 先最需要去話俾佢地聽有咩日程

同意，文宣唔使喺每個post洗
個個post都係金剛棒真係會飛，咁樣會錯過有意思嘅討論

以前宣傳係對外派傳單air drop，而家慳水慳力連登圍爐開bot
真係唔好問點解少咗人知少咗人去

要推應該搵一個post不斷推
例如集中推一個日程表
或今日係屯門就早兩日開始集中推一個921屯門文宣post
等呢啲post長期置頂

其他熱位置就推返行動 戰術 策略等等嘅post上嚟

而家發現到問題仲未遲 只要大家可以盡早改正就得
無大台 無統籌就一定會遇到呢啲問題
大家唔洗氣餒 我地長期征戰
唔可能每一步都行到最正確嘅路
正如無將軍可以長勝不敗
何況我地只係獨立個體 自發行動
最緊要不斷修正 不斷進步

光復香港 時代革命

屌感情台班友討論情感問題幾撚順暢
熱門post已經唔想睇 下下一大篇垃圾車埋嚟 屌你老母

本身我都覺得無咩野
一張圖幾句字咁睇下咪算
但係由9.1和你飛個張gif開始
我就block鳩哂所有bot咁制
有d bot就圖海
有d bot就文字金剛棒
有d仲離譜 紅字粗體大隻字 同一句洗幾十次

真係咁緊張比膠post
不妨同連仔溝通下
叫連仔將每星期既行動post置頂哂係所有台咪得
咁咪唔洗下下都人手置頂同入哂所有唔關事既po叫人不推文回覆

佢地都唔改進， 同佢傾， 就話你有問題， 咁同林鄭唔聽人講野有咩分別

已經比左好大權時事台，有5個分台，解鎖1001

你覺得冇問題， 但咁多人企出黎話有問題你選擇性失明？

唔係過到自己就得 , 都要過到人

To連尼住:
我想睇post 我想討論呀
個個post撳到入去頭幾個水蛇春咁長既回覆,同前幾個post一樣
喺我有耐性睇到真正回應呢個主題之前,我已經上一頁了

簡單啲黎講呢類文宣變左spam.

搞撚亂哂個 post 主題想講既野，都無腦。

依家reply bot既情況係
做法不完美，但可接受，要改善。
而唔係劈頭埋黎第一句就搞死連登
想佢地改善唔係用呢種講法
樓主種語氣完完全全係分化

因為其他地方會block bot
佢地先係度狂用 當正呢度fb 同twitter 咁 其實普通人手推post 資訊已經夠
仲有屌柒有班只係專睇熱門既仆街 如果要集中睇少量情況 你自己加幾個tg group已經夠 咪撚再死睇熱門 然後又話無呢樣個樣

共慘黨有冇得俾你離開香港呀

垃圾bot，見一個block兩個

不如auto reply只准出一句標題+條link，太長會令人反感，而且阻住睇正文

嘩，家下五毛門檻低咗咁多嘅

出去發夢野餐都做得五毛

連登仔冇宣傳又屌，有宣傳有屌，班柒頭真係難服侍

你哋咁樣洗版法我只會自動skip唔睇

同意，煩撚到仆街，唔該自己開個post自己推，果的借位撚都係，你地淨係宣傳自己覺得重要既野，其他po主講的野唔重要?
仲有，我都鬧過，五毛帶風向po都有人係度bot同借位，你係變相做撚左5毛推手呀屌9你班人，睇住自己的9send既msg啦

用 google doc

停，一係整短的唔該

好心你啦， 次次想認真討論就話割席， 分化， 就係呢d說話， 令大家唔討論， 冇進步

因為不割席， 好多大方向大家都冇拎出黎討論， 建議唔好洗板， 多圖， 金剛棒，大字重複n次， 都有問題？

你唔覺得受影響， 好多人覺得受影響， 唔可以傾？

Bot呢個問題由入機場個post開始已經有人講，初初一張飛機gif係幾得意幾入腦，整整下變咗飛機gif接龍，到而家越嚟越多bot，啲內容又金剛棒水蛇春咁長，每個post頭幾個reply幾乎一定係bot，有啲仲離譜到同一個post洗四五次，我就情願你整一幅又扁又闊、有震懾力或者靚靚仔仔嘅圖加一個post嘅link，等有心嘅人click入去睇同推好過，圖片從來都比文字吸引。

你話膠post上熱門、文宣post冇人理好氣憤，有無諗過其實係人之常情，因為好多人覺得膠post比較有趣，而且每個post都有大量文宣，慢慢就會麻木，而家好多巴絲都反映bot文宣或者係人手文宣出咗呢類問題，不如一齊諗方法令到文宣變得吸引、有效率同冇咁反感。

講重點擺底條link叫人入post都重接受到, 貼篇千文成條金剛棒咁放係人哋個post真係唔想睇直接碌走

一見即 ban

絕對有問題, 亂宣傳只會製造資訊混亂

同路人係柒頭？

你呢d林鄭一言堂， 88

係標題直接講重點唔得嘅? 一係自己個論點廢所以先要用呢啲內容農場式標題呃人入post

但係越來越多, 資訊開始混亂

yes
宣傳就要讚？
咁不如LV 請個清潔大嬸做Marketing Director啦

係掩蓋咗有實質內容嘅討論

入感情台睇下人地點叫討論 已定熱門post多bot到連正常討論都無

成日問人點解攰 我咪就係因為睇post睇到攰 全

部你地所謂文煩係煩過閪 我睇閒入文宣tg已經搵到張圖/有用資訊

一早講撚咗有超限效應，最好有幾個 post 整合活動日程，集中推幾個 post，加埋其他 social media 已經好好

我真係寧願班友自己開一個post之後自己無限推都好過咁撚樣, 而家真係一見到果堆回覆都自動filter哂唔撚睇

我想表達既係
Reply bot雖然可能令好多人覺得阻住哂好煩
但佢地都係做緊實事 而且並唔係存心阻礙討論
多數既內容仲要係有用既
咁大家想佢地改善就應該係善意提點
而唔係一論嘴咁屌鳩佢地好撚煩搞死連登
做實事既人比同路人咁屌法 唔會好受

要有效率地推po上熱門
其實基本上靠標題黨/reply bot係最快
咁我覺得相較起標題黨黎講
Reply bot算係弊處較少

岩 唔係唔比你做文宣 但要用岩方法
既然有唔少會員都覺得長篇大論式洗版宣傳有問題咁係咪要轉一轉模式 變返簡潔啲同埋唔好個個post都洗 tldr 太長真係唔會個個睇

最後都要講返句
光復香港 時代革命 香港人加油

仲有D冇用腦嘅小學雞式行動都有人buy

我都唔意同一句兄弟爬山就唔比人討論
所以有野要改就應該拎出黎講
但實際上大家都係同路人
你睇下呢個po有幾多人惡言相向？
唔係唔洗檢討唔洗反省
而係對住同路人洗路洗咁撚惡
一開口就話人搞死連登？

唔覺得睇多左bot宣傳post有咩問題，對個人黎講可能有啲唔方便

但係如果可以俾多啲人接觸到行動資訊，我唔覺得我個人不便，有幾唔可以接受

或者掉轉講，覺得啲post 太多太濫嘅人，交俾你手動去宣傳 okay? 記住要多人睇到多人知，但係又唔好惹黎不便，但又要資訊詳盡喎 Thank you!

唔係分化 但資訊愈黎愈多同亂係會大大減低各個活動既參與人數

真係好煩！！

唔算少弊處 搞到啲人精神疲勞 斷哂討論
睇啲bot 好撚辛苦呀屌

而且好浪費數據

你話人洗版 佢就話你搞分化

請善用 google drive, google docs

同埋啲回覆一圖一link已經好夠 圖夠震撼有基本資料 時間地點果啲 想知詳盡資料既就禁入條link 去返果個post到睇同推

資訊唔集中已經死症啦
我入個post 竟然唔係睇緊我想睇的野
同spam有乜分別

大佬如果有人無telegram 響機場行動post
火紅火綠找緊逃生路線
碌黎碌去都係買電白宮聯署等等irrelevant 的野
仲要可能現場未必次次成功load到
死左啦

你咪話出得黎就自然有收風渠道
如果係咁連仔直頭無存在必要
當一個地方，要找自己想睇的資訊越黎越難時
無疑係同人講緊，呢度無你想睇的野
咁一係雪球咁，有營養討論的人唔討論，更加唔會有人睇
更多post沉底，無限循環
到時你再多bot都無用

攬炒巴都無咁樣亂炸人地d post囉大佬
唔係話做好事就不顧一切架嘛

人係會自動skip左所有同自己intention無關的資訊架。。。。
你速讀or reading都係啦

人手覆次數冇咁頻密都好啲
最撚仆街係啲bot再加 水蛇春咁長
個個post都見到仲要碌極都未完

唔睇極都霎眼睇左，呢個有"印象"、"提醒"嘅作用，當然，有無好感係主觀，唔會全部人都接受

而出奇不意有用與無用，我估你係指效率嘅問題，呢個我真係想反對嘅人，手動做黎睇下

而啲人話寧願行動post自己推自己，咁等於一大堆、幾十幾百個行動post長期置頂，啲人咪又係有嘢鬧

依家生死存亡之際，仲要講咩方便唔方便，碌多幾下都要講，真係好L失望

慢慢，已block

行動post由admin置頂仲好啦

完全同意
Bot既內容完全係做緊善意提醒
好多人唔係24小時mon po睇漏好多野
靠reply bot真係可以補返啲資訊
依家因為自己唔方便就要完全抹殺
仲對手足惡言相向
唔好再自私啲？

其實一直當佢金刪棒
一定無視

我屌你老母我本身都睇得好地地見到你咁覆忍唔住要login re完再block你

出5條link每條下面仲有句
分享自LIHKG討論區
你呢d唔撚係洗版? 整短少少篇文唔撚柒得?
仲叫人睇你打乜 我就係睇完先覺得你有問題 痴鳩線

X2,
要拉到好落先睇到留言

一入post見到頭幾個都係洗版已經即刻上一頁
完全冇討論空間 亦冇意慾再係post入面討論

根本個行為有問題 討論區討論唔到變相玩洗版
仲叫人block撚左佢 咁你咁辛苦整圖 整文宣都多鳩餘啦 本末倒置

So too many 連登仔 are working in 口交部 so that most 連登仔do not know our actions. 連登仔 write so many pointless words in so many talking posts so that all the action posts sink and disappear.
口交部連登仔推 action posts先 呀, please.
Every day has actions!
推 action posts先 呀, please.
I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.

仲要p牌改個撚屌冇意思既名
要人信你係完全無意圖惡意洗版都有d難lor

見到有位巴打用 你聽緊城市論壇討論

每30秒就播廣告 想問下點樣有效吸收資訊同討論？

你話一兩位巴打屌就佢地問題 而家好多人都覺得個問題好嚴重

我覺得無行動post同呢個問題有好大關係

大家都追post好攰 討論中一版太多spam影響正常討論

你自己睇下感情台班人討論幾順序 無乜spam 無乜金剛棒bot / 圖海

P牌一洗版 唔理係咪人手都已經直接block
班仆街完全阻撚住哂

唔係BOT嚟，真係有條友咁得閒日日咁做，應該係大大師兄嚟

block哂 話撚知你出發點係乜
哂data 又load得慢 仲要無限重覆 睇黎做乜

打橫黎講 完全唔撚聽人意見
香港人已經好撚忙 唔係文宣就大撚哂 想睇下行動post都俾bot撚阻撚住
你會唔會將文宣 好似佛經經咁擺係屋企24小時播俾你屋企人聽

要有效率地推po上熱門
其實基本上靠標題黨/reply bot係最快
咁我覺得相較起標題黨黎講
Reply bot算係弊處較少<<不如你問個POST調查下 有幾多人需要咁先接收到行動資訊 唔好係你地覺得要咁先有用就一直長用 我覺得要推既話 一個活動有2至3個集中就夠 唔洗狂開POST同BOT

agger
反而P牌仔推唔到文

堆bot個問題係太長
你話推行動
咁咪簡單一句大字 921 屯門
咁咪夠

其實建議連仔係熱門隔離本返個行動 宣傳分區

講得好

舉例
無論你讚一個人， 定串一個人， 你講第一句， 大家已經聽到， 大家冇反應， 好多人就不斷講， 不斷講， 講到有人俾反應為止

其實你講第一句， 大家心入面已經笑緊

24小時keep住要人討論係冇可能架

出面d金剛棒bot少咗好多， 拎出黎傾真係有用架

連三毛我都未必一定block(要知佢地諗乜)，但係啲bot真係頂唔順，連埋標題黨，block咗8、9個。

就好似以前連登廣告同ig咁
自動skip頭幾個

不如你齋貼一條整合link, 人地入去就會睇㗎啦, 唔好搞咁大篇嘢喺人哋個po度阻人追po啦。

日本社運死因係苦行

反思下

講得無錯

ym

點解咁多負評

長期置頂

圖文多且長，嚴重干擾睇post，而且個個帖都有。
無辦法只有全Block。

連仔仲唔做野

強烈要求出POST要CAPTCHA CHECK

sudo apt-get install python3-pip

做乜撚嘢

BOT已經嚴重影響討論質素同風氣

呢啲「文宣」post都係反宣傳
平時見到呢啲唔關主題事嘅長文都會自動過濾唔睇

Post都算
有條友係咁洗版
想有正常討論都唔得 好撚煩

本來正經POST,俾幾個垃圾文宣STOP 搞走世其他

咁長點碌呀

根本就阻住正常討論

呢班人要做幕後大台
所有唔岩聽既野都要推POST洗走
佢地另一目的就係洗版到要人掉頭走,影響導討論

強烈要求出POST要CAPTCHA CHECK
P牌每日限出POST數

人手推post, 比admin 睇到為止

鬥bot鬥bot快，人手post全部沉底

仲推乜撚
俾班bot撚知道咪得
叫佢地改善下
呢個post唔好再推啦

推到改為止

其實唔撚覺有阻 依家已經好順手碌去下面 想睇又會碌返上去 或者專登入是但一個post睇 係幾方便

真 其實太多就失左效果

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

廢po都推上黎

d bot成日貼D非政治post/小圈子post,阻人睇post